填海最破壞環境，環保撚去撚左邊樹？

起公屋喎！梗係要填海啦！

正宗on9

大把人屌緊啦
不過又有人話唔好錯重點喎

其實起公屋都好唔環保

可能以身犯險緊
落咗海同d魚溝通緊

on9就一定嫁啦
仲好虛偽添
平時懶環保
走杯走盒走飲筒
到左關乎自己利益既時候
就大力支持

利申：非環保人士但反對填海

環保撚 最重要既時候唔出聲

而家係要屌佢地雙重標準

環保撚收左錢？

自己可能有份住
梗係要支持填海

環保撚呢

個隻正宗垃圾食屎狗黎

樓豬用屎眼睇世界？

蝦前線員工就聲大大
填海起公屋就支持

環團反對東大嶼填海 專家籲要考慮氣候變化

喺海龜個鼻哥loan度

掛住抗爭飲管 海洋生物無屋企 wfc

如果用飲管填海就企晒出黎反對